an機更新完個app都係重疊

想問吓點樣chok 到重疊？
最新版係7000153

唔知點chok, 但我有時一入app一碌就會咁
我已update左最新版本了